[突發] 郭文貴YOUTUBE直播報平安

Lm

郭文貴都幾型

突咩發
條友日日youtube 報平安，冇報先係突發

擺明借全球之力屌鳩中國

good

推番郭文貴上黎先

個個掛住互屌無人理郭文貴爆料